爹親娘親不及英女皇親

唔好將her majesty同毛魔相題並論